私人董事會應該效仿，通過要求記錄薪酬實踐、晉升和解僱分配以及定期薪酬平等審查的結果，使薪酬平等成為董事會層面的對話。 如何成為一個公平的CEO |matthewheimer | 2020年8月25日|財富 
 議員們未能就延長每週600美元的補充福利達成一致，該福利已於7月到期，併為美國拼湊起來的社會保障網絡帶來了一些表面上的地區公平。 到目前為止，只有兩個州支付特朗普的300美元失業救濟金。 其餘的人站在這裡，李·克利福德，2020年8月25日，財富 
 Wedbush Securities股票研究董事總經理丹•艾夫斯對《財富》雜誌表示，如果國會在下個月未能通過更多刺激措施，他預計股市將出現5%至10%的回調。 如果國會不通過更多的刺激方案，“股市將會出現拋售” 
 隨著私人股本公司、對沖基金和首席執行官尋求利用市場混亂，這種融資工具在疫情期間獲得了吸引力。 保羅·瑞安跳上SPAC的火車，Lucinda Shen, 2020年8月21日 
 科技股上漲的勢頭，以及一些有希望的疫苗消息，推動全球股市和期貨今天上午走高。 即使在新冠肺炎病例和失業率飆升的情況下，投資者仍在利用大型科技公司的上漲 
 在倫敦工作三年後，他轉到香港的結構化股權融資交易(Structured Equity Finance Trading)分部。 香港雄心勃勃的英國精神病殺手嫌疑人Nico Hines, Tom Sykes | 2014年11月3日|每日野獸 
 作為一名富有的私人股本投資者，奧曼是一名社會溫和派和財政保守派。 琳達·基利安| 2014年10月13日|每日野獸 
 另一方面，巴西私募股權公司3G是總部位於佛羅里達州的漢堡王的大股東。 民主黨找到了一個新的惡魔，這就是漢堡王Tim Mak, 2014年8月26日，每日野獸 
 加入一傢俬人股本公司，這位前佛羅里達州州長和2016年大選的候選人是在拿自己的聲譽做賭注。 傑布·布什的冒險生意|帕特麗夏·墨菲| 2014年7月24日|每日野獸 
 那麼，如果傑布·布什(Jeb Bush)真的在考慮2016年競選總統，為什麼他現在進入私募股權行業? 傑布·布什的冒險生意|帕特麗夏·墨菲| 2014年7月24日|每日野獸 
 法律和衡平法這兩個術語在法律書籍中經常使用，需要解釋。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 因此，權益是一個更廣泛的術語，在法律程序中經常使用。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 每一項可以通過法律或衡平法收回的債務都可以在破產中得到證明。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 衡平法法院可以這樣做，並在出質人的權利受到影響時，禁止質權人對股票進行投票。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 A繼續像以前一樣執業，B向衡平法院申請禁止他。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯